有無人知旺角站大批宅女湧現係咩事？

岩岩先經過mk站，見到成大批宅女個個背住同人襟章嘅袋。有無人知咩事。

唔準你咁樣話班太太

腐女集中營
樓豬係男既走埋去會連屎忽窿都保唔住

你老母都比一班人圍啦

冇圖 大批人在樓主家中湧現等候伯母